{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013639",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "화이트펜슬 스터디카페 가산점"
    },
    "text": "ホワイトペンシル勉強会加算点は、24時間自由に利用できる勉強会です。 学習者の体調に合わせて選べる6タイプの座席形態と勉強スペースがあります。 好きな時間に自由に利用でき、2人で使用できるメイト席と自由に編集できるノートパソコンゾーンも提供されます。 また、沈んだ室内空気を排出し、空気を純化させる最高級空調機も設置されており、良い環境で勉強することができます。 目の疲れを軽減する科学的な照明や、全席広く快適な椅子も用意されています。 学習支援便宜用品無料レンタル(読書台、充電器など)、超高速インターネットWi-Fi設置、最新パソコンおよび複合機も備えています。 また、スタディルームもご利用いただけます。 カフェ形態の複合文化休憩室では、リラックスした雰囲気で休むことができます。 入口には熱チェック機およびコロナ防疫機が設置されており、共用冷蔵庫、電子レンジ、浄水器、製氷機および無料ドリンクも提供しております。 また、CCTVを通じて24時間セキュリティが維持されます。 スタディカフェ加山店は斗山ウィーブアパート109棟前のCU建物2階に位置しており、様々な利用券とスタディルーム利用券も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "勉強会の座席形態は何種類ありますか？",
            "answer": "学習者の体調に合わせて選べる6タイプの座席形態があります。"
        },
        {
            "question": "ホワイトペンシル勉強会ではどのような勉強スペースが提供されますか？",
            "answer": "2人で使用できるメイト席と自由に編集できるノートパソコンゾーンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような環境で勉強することができますか？",
            "answer": "沈んだ室内空気を排出し、空気を純化させる最高級空調機が設置されており、良い環境で勉強することができます。"
        },
        {
            "question": "目の疲れを軽減するための設備はありますか？",
            "answer": "科学的な照明や快適な椅子が用意されています。"
        },
        {
            "question": "学習支援便宜用品は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、学習支援便宜用品は無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、超高速インターネットWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "最新のパソコンや複合機は使えますか？",
            "answer": "はい、最新のパソコンや複合機も備えています。"
        },
        {
            "question": "スタディルームは利用できますか？",
            "answer": "はい、スタディルームも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ形態の複合文化休憩室では何ができますか？",
            "answer": "リラックスした雰囲気で休むことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "共用冷蔵庫、電子レンジ、浄水器、製氷機および無料ドリンクが提供されています。"
        },
        {
            "question": "セキュリティ対策はされていますか？",
            "answer": "はい、CCTVを通じて24時間セキュリティが維持されています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトペンシル勉強会の場所はどこですか？",
            "answer": "ホワイトペンシル勉強会は斗山ウィーブアパート109棟前のCU建物2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用券やスタディルーム利用券はありますか？",
            "answer": "はい、様々な利用券とスタディルーム利用券も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 489
    }
}